你個垃圾政府抽個獎都呃我?

德美 聯署 整合